致所有未忘初心既香港警察

借無無明巴打既整合

1:38

0:11

1:27

希望你地搵得番自己當初果份價值觀！
下一代既未來，你地有決定性既影響。

推

香港警察 我相信你地唔係全黑嫁
你地識批判思考嫁

推到多啲人見到

法國警察好慘

算啦，警犬無一個係無辜

毅進仔

警犬：會冇咗份工，不了

冇得救㗎喇

學歷唔會影響人格嫁
只要做岩既事，無人可以睇唔起你

唔想比人睇死就做好自己呀各位警察

唔好發夢啦，香港果班只係垃撚圾既偽俊仔
想靠佢地？靠自己把啦

多一份人多一份力量呀
我明白市民都有責任

最閉毅進仔好多都係爛仔
自己唔交功課，抄功課就屌學校唔比佢pass搞到佢報唔切紀律部隊

唔好撚on9啦
感化敵人係卡通片先會有嫁

佢地真係未忘初心，當年928就唔會打我地
佢地真係未忘初心，就唔會年年咁多人為左份糧做差佬
佢地佢地真係未忘初心，琴晚就唔會咁撚冇人性

細個好尊敬警察叔叔 但𠵱家有良心嘅警察叔叔已經無啦

晒氣啦
佢地眼中，一係錢，一係報仇

晒氣啦同毅進仔講

仲抱住咁既心態11號點搞

我相信仲有既

多一個自己人就係自己人

唔係想同警察對立
我只係同不義既政府對立

😭city is dying
and we need all of us to save it
including police

唔會打示威者 hea住

已經好好多

都希望有義既警察可以幫助真正需要保護既人

push

當初為咩咪為左行下街又每個月兩皮野人工又唔洗讀書

你估真係為公義？

至少2014年後加入既一定唔係

屌你老母2019啦
好人好姐邊個仲會去做狗啊
有良心既走撚曬啦
無人再為正義感做狗嫁啦

狗都要請假架咩

全部都係爛仔
不學無術

加入警隊係因為薪高糧準，仲有得溝靚女同合法打人
必定無忘初心
出多啲力打

fun

班狗初心就係錢，你以為係正義感咩
所以點感化都冇用

有自知之明係好事

好仔唔當差
當差正仆街

得呢句？有點廢哦

唔好咁躁底啦激親自己就慘了

學歷唔會影響人格係啱
但係做咩工就絕對影響

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

不在沉默中爆發 就在沉默中滅亡

一定好壓抑香港人生活壓力大我好理解，積埋積埋可能會入青山架，所以一定要周街發洩出黎架

你唔係咁想做狗啊

唔會有呢種生物
由佢 交表apply果刻已經唔配做香港人

唔好咁天真無邪

記住係市民出糧畀你班差佬
唔係要你哋做政府私人保鏢同走狗

唔係佢地冇批判思考
係佢地的知識水平同智商不足以有批判思考
成班毅進弱智仔

仲有警隊入面的仆街合群文化
唔跟從就批鬥你

警察只會記得係政府出糧畀你班差佬

其實班高層會搵人心理評估
搵班有反社會人格做馬前卒

我信仲有好既警察 但比一堆博上位既癲狗搞臭朵

same ！

hker

你叫毅進仔揀？
良心vs 25k每年加人工？

首先個命題已經錯左
因為d 狗本身個初心係錢同power

我只希望有1個改變得1個

咪撚on9啦

咪on9啦
唔打鳩你就叫好呀？
狗入面，起到守住義士既得2種狗
1. 打鳩係既仆街狗
2. 唔打鳩你但都唔幫你既仆街狗

你有無見過幫義士既狗？有既我咪信有好狗囉

各位加油 記住換icon，講廣傳

古有明訓：好仔唔當差
如果係尻 up 點會流傳到今時今日

所以咪撚再on9
有義士有一刻會覺得感動到d 狗，都係好危險既事黎
因為d 狗會利用你個一刻既好心
噴你 打你 拉你

928 未撚見過咩？老伯伯都照噴呀！好？未忘初心？
bull shit